全民道德標準降低，裝備升級

所有人以後發夢全部人攞定把刀仔，一有狗或者鬼捉人，即刻攞把刀插落去，唔好再俾鬼攞把槍出來。依家就算隊冧啲狗，都唔會有嘢，我地需要嘅係降低我地嘅道德標準，反正班狗都無底線。

光復香港，時代革命

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

試下找不同？

聽日1:00機場見

傍身都好

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

讚成

死人都唔割席
放血

有黑警 藍絲 黑社會 死左都唔割席

黑警死全家

帶多兩支螢光棒、殺蟲噴劑

痴撚線，帶鎚仔啦，一捉到就鎚碎手掌

支持